覺唔覺得髮型跟潮流好撚ob9?

明明唔撚襯都要跟潮流
大部份香港人唔襯油頭
但而家通街都係

on9

有陰髮型又係得幾款，到時你又屌個個髮型跟潮流

油頭呢個term真係好on9
同all back一樣係港豬用詞

唔油頭,之後連登仔咪屌人韓仔囉

最後冇野好屌, 屌埋大陸陸軍裝

所有髮型都係on9

而家屌緊唔好跟死潮流 唔襯都剪呀

識人額又高又m額都整油頭
仲開埋間barber shop

明明面形唔啱都油頭，柒到

樓豬用手殘模式就可以避免打錯標題

有冇圖參考下

油頭又屌
齊陰又屌
毒撚頭又屌
分界又屌

咩頭好？

仲係唔明架啵你

冇頭髮就唔洗屌

樓主比個例子睇下

於岩岩出册，請問咩係油頭

光頭又會笑你一拳超人
禿頭又笑你施丹

樓主意思係叫人揀個襯自己既髮型
唔好為潮流明明唔襯自己都照剪
係唔係真係咁難明

佢就係覺得自己整左靚先整

我都試過比髮形師建議剪左油頭
係唔襯就唔襯 最後都係整返陰算
利申 高額

型

咩黎架

髮型教父 kim sir都講過
剪頭髮唔應該跟潮流 應該剪返襯自己既髮型

由其皮膚差同鼻唔好睇果d